81磅仍嫌不夠瘦一天磅三次 食物討厭患者做Foodie試食一兩啖 恐懼增磅但鍾意食嘢

厭食是「討厭食物」嗎？患上厭食症的琪琪說：「其實很多厭食症患者都很喜歡吃東西，只是即使眼前的東西多好吃，也不能吃，因為內心有個聲音不斷告訴你：『吃下去你就會變胖！』那是一件十分痛苦的事，因為自己已經無法控制自己。」

琪琪在餐廳點了一份迷你漢堡及一杯脫脂奶咖啡，上餐時發現一份漢堡上有兩個迷你漢堡，每一個像奇異果般大。琪琪拿起一個，把另一個塞給攝影師：「你可以幫手吃嗎？我吃不下第二個。」後來她解釋，其實要吃的話，她可以勉強吃下去，但她聽見內心那個制止她的聲音。

其實琪琪以前很喜歡吃東西，一包餃子、兩串燒賣、兩碗飯也吃得完。直至2011年左右，她因感情問題，把自己投入工作，忙起上來便少了吃飯，一天只吃兩餐，漸漸瘦了下來。一瘦下來，便有朋友讚她：「你瘦咗靚咗。」她一上磅，發現自己輕了十多磅。「我的人生似乎一直跟『瘦』扯不上關係，但現在竟瘦了下來，以前穿不下的衣服現在也可以穿了。」

連登最愛排骨身形

好核突呢種身型
望到都鳩縮

好慘其實

心理問題
佢哋眼中重咗0.5磅就好似重咗50磅一樣
但其實好想食嘢
食完又內疚
不斷循環

肥婆不了
瘦到得骨都不了

寧可瘦到排骨都不要變成肥婆